## Image Parser
Проект создан в качестве тестового задания

# Задача:
> Необходимо разработать маленькое приложение:
>
>Экран 1. Поле ввода URL и кнопка "Го"
>
> Экран 2. Вывод результата в виде сетки. 4 изображения в строке. Под таблицей изображений отчет в формате "На странице обнаружено *`указать результат`* изображений на *`указать размер`* Мб"
> 
> Описание: Приложение должно собрать все изображения на указанной пользователем странице. Вывести найденные изображения в таблицу. Под таблицей указать кол-во изображений и их суммарный размер.

# Установка:
Последовательно выполнить команды:
- `composer install`
- `npm i`
- `npm run build`

Для запуска в окужении разработки:
- `composer install`
- `npm i`
- `docker-compose up -d`
- `npm run watch`
- Добавить в hosts файл строку "127.0.0.1    imageparser.loc"
- Открыть в браузере: https://imageparser.loc  
_браузер может предупредить о самоподписанном https сертификате_
